後生仔而家出街隨時被拉，着我愛香港警察tee有無得諗

着咗都拉既，個晝面應該好正，藍絲應該會痴線，支持警察都要拉

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

我地都可以為新屋嶺班手足做啲野

無
同埋係畫面

傻啦
藍絲眼中警察永遠是對的
佢哋會覺得一定係個後生仔做錯野先比人拉

btw g池 可以試下嘅

黑色我愛警察TEE?

著唔落

黑色我愛警察, 跟住細細隻字寫老婆

Fact Check模式統一化提案

有冇團購

啱呀 一齊着住 再搞個支持何君堯議員送晒啲差佬返大灣區大遊行
we connect

會俾手足C鳥

心口大大隻寫我❤️香港警察
衫腳細細地寫一行吞鎗自殺

後面加句「講笑咋」

支持香港警察

重讀小學

其實有得諗，著左混入班藍絲度，偷偷地係後面偷襲

而家後生係原罪
著乜柒都冇用

隨心所欲 tee.jpg

有冇人有圖

t恤前面寫我愛香港警察

後面寫講笑咋

On9
一陣真係捉鳩你話你係元朗白衫打人同黨
你係後生 著乜都拉鳩你啦

全世界都著?🤔😂

其實可以大大隻字支持警察

之後下面一行好細隻字
啲老嘢眼又矇又蠢
睇唔到嘅